七月廿一係最後機會 去西環 咪去銅鑼灣

民陣叫到 一定多人
少則數十萬 多則百萬
終點去銅鑼灣 食飯嘅食飯 返歸嘅返歸
留低都入商場涼冷氣
如果警察忍一忍
半夜先衝突 人少力弱 咪一樣唔夠打
唔好幻想會有第二次新城市會喺旺角發生
根本係消耗自己體力民氣
浪費短期內最多人上街嘅機會

前提帶到人去西環，如果冇人都要有記者

如果唔係就另搞一次行西環

屌晒你哋老母，唔好再咁撚亂，金鐘就金鐘，銅鑼灣就銅鑼灣，西環就西環，俾個共識嚟，有咗共識之後唔好再話去邊度邊度

Cwb行完唱個k再繼續都仲得

西環就唔同
首先 目標明確
針對香港實際政權操控者
其次 人多已足夠保證大家安全
入銅鑼灣商場一樣會追捕
西環無咁多商場分散民眾 反而安全
亦不必留守至半夜 讓警察分而攻之

記者係跟示威者行
邊有示威者跟記者行

唔得
無民陣人數起碼打三折
人數愈少愈危險

一定唔係銅鑼灣
去銅鑼灣跟本無目標

28號咪去西環囉 急咩

咁如果帶唔到一大堆示威者去，記者要點跟？ 如果得唔多人你都想去，咁係咪要通知記者，等佢地過去

唔好意思 阻一阻你
[急救人入]野餐急救檢討

分散咗咪重危險
你哋又話危險
又要分散 少人啲？

根本應該停止宣傳銅鑼灣
民居又唔係最多
商場唔又串連
到時重一定有人留守
只會損傷慘重

我講埋如果去銅鑼灣會點都得
慢慢行六點出到銅鑼灣
乜都無
之後排隊晚餐
九點見無嘢就行下街
十點十一點返歸
有少部份人佔街留守
半夜掃場
示威者頭破血流
完

咁各有各做，多人想去銅鑼灣我覺得ok，算係不夜城，多遊客。
我都想去西環試下場，但要講危險西環危險太多。因為近警署之餘，周圍好多建築都係中聯辦既，到時要封要捉就更難搞。

咁講同尖咀行去旺角差唔多，其實我覺得個日真係幾有效。如果我地堅守be water, 就更好。

重申
要多人就唔好諗住去極度高危既地方

唔好見有機會多人就要求西環先得架.

係
但去到嗰啲人多地方
反而令示威者誤會 以為多路走 以為會安全
其實警察增緩一樣多路
最危險嘅地方反而最安全

算了 今日我唔推post
只希望民陣醒水
The majority is always wrong

推曬所有西環

遊行都要有目標嫁 宜家又唔係光復